用邊間交易所... BITCOIN 轉 HKD 好?

爬左文都唔係好清楚....用邊間好

之前有師兄推介

但佢CASH OUT FEE超貴... 要0.0049XBT

有冇人用過 or

佢手續費好似貼地啲....

有冇其他平靚正推介?

利申: 新手, 第一次放BTC, 手上有等值HKD6,000 BTC 想轉做 HKD

同問 quoinex算唔算平

我可以同你收

可以同你收，PM ME

收btc

你呢間仲平喎.....

但聽講好難VERIFY

真係.... 我VER左6日都未確認到